點解永遠銀包入面坐爛既卡都係銀行卡？

點解永遠銀包入面坐爛既卡都係銀行卡
但係八達通同埋身分證又無事，明明大家一樣咁厚？

未爛過

尤其係恒生卡

same here

爆邊是基本

重磅就唔好擺喺屎忽啦

爆磁帶 壞晶片
特別大學Green Banking 果張
一年換左兩張

同一個銀包，其他卡又冇壞過

擺前面褲袋啦好心
爛咗咁多次都仲柒下柒下咁

今日見早收工，去銀行換哂啲卡，恆生，滙豐排哂

但有無人知點解淨係銀行卡爆，其他卡無事

銀包放前袋，冇呢個問題

其實關用料事

ae卡真係好難坐得爛

e-Banking 搞咪得囉

生銹就有

匯豐卡成日壞